有冇利迷手足願意犧牲JJ長度換取白界線推前1.21cm

我ok
反正太長

5cm都長？

本身都無咁長

小妹無jj可唔可以換？

推後條白線換jj長度得唔得

不了,比埋佢就成條冇哂

得1cm?

係 犧牲埋會縮入去

嗰球真係冇眼睇